
\ifmini\vbox{
        \section*{Mori Shey \index{Mori Shey}}\nopagebreak

        \setchords{a C | a C}
        \chorus{G | a | G E a}

        \begin{enumerate}
            \item Buter káj egy (mori..) | vorbisz
            \item Kináu tuke | lá lumańko
            \item Aldin dévlá murá | murá ciná .. mura sukar
        \end{enumerate}
    }

\else

    \section*{S39 Mori Shey\index{Mori Shey}}\nopagebreak


    \begin{enumerate}

        \setchords{\item []}

        \item B\chord{a}uter káj egy berseszki szán, mó\chord{C}ri drágo piko séj,\newline
              vo\chord{a}rbisz mánge káki-koki, mó\chord{C}ri drágo piko séj.\newline
              \wdh{Á\chord{G}j, móri séj, mó\chord{a}ri drago pikonyéj, n\chord{G}a na na ..\chord{  E}.............\chord{  a}........}

        \item Ki\akk{a}náu tuke szomnákáj, mó\akk{C}ri drágo piko séj,\newline
              lá l\akk{a}umáko szomnákáj, mó\akk{C}ri drágo piko séj.\newline
              \wdh{Á\akk{G}j, móri séj, mó\akk{a}ri drago pikonyéj, n\akk{G}a na na ..\akk{  E}.............\akk{  a}........}

        \item Aldin dé\akk{a}vlá murá sá, mu\akk{C}rá ciná pikonyá,\newline
              m\akk{a}urá ciná pikonyá, mu\akk{C}rá sukár Szábiná.\newline
              \wdh{Á\akk{G}j, móri séj, mó\akk{a}ri drago pikonyéj, n\akk{G}a na na ..\akk{  E}.............\akk{  a}........}
              \ath{Worte \& Weise: Joszef Bálagoh}\newpage

    \end{enumerate}
\fi